有冇試過strong hold 股票但股價愈跌愈深？

2017年抽新股2858
跟住再入咗十幾手，總共成本4萬蚊左右
跟住一直冇理佢諗住佢會升返，差唔多hold咗3年
到今日蝕咗3萬幾

千祈唔好講5號仔120蚊

5仔我都有，不過冇拎黎講

hsbc個班唔知sh左幾多年

思捷
PCCW

佢地起碼曾經都有息收下

Strong hold 緊隻1477 39$買

今年仲有呢支歌仔唱

咁高價買
呢批啲新股都好似唔係好掂，
6978連跌5日

5仔
average cost $60

冇啦，點解仲有人買本地銀行股

citi bank